WHO讚揚俄羅斯應對疲情有效 並表示暫不需要如嚴厲措施 莫斯科表示認同

幾時讚埋金正恩？

世衞讚揚金將軍處決病人抗役有效，可考慮更多花式處決

又俾左幾錢

好撚煩, 洗撚你讚咩
WHO 除左讚同奶
有咩做過?

WHO 專讚啲爆緊嘅國家 , 俄羅斯可能已經爆緊

Test！Test！Test！